見到lihkg咁多韓狗真係失望

以為lihkg會員高質d

走囉冇人留你

屌你老母個乜柒mama推咗6個post

返囉 同joe仔玩好過

韓狗

屌你老母死韓狗 好嘔心

韓狗
自己既獎走去人地到頒係咩玩法

番去高登囉 冇人留你

唔俾屌韓狗？

樓豬係咪誤解左樣野，lihkg全撚部都係高登過黎，好出奇

岩岩開壇就想趕人走

走啦屌你

本土樂壇都唔撐 走去撐韓狗 香港樂壇真係已死
仲要依家係我地個場黎頒佢地嘅獎 簡直目中無人

升左仙個班就樂壇

正皮樓主

我地呢邊啲人仲要成隻狗咁跟實係頒獎禮睇個乜柒mama

大把cdrom有code啦

真心on9 走黎踩場頒獎 成班仲要成隻狗咁衝過去奶 搞到班韓狗以為自己好唱得 好彩唔知邊年有eason唱番廣東歌黎攞番d面

根本就追撚住隻腳指尾黎奶

好明顯呢度會員較年青